［突發］中共宣傳策略流出

由Reddit流出

推

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

不如散d大陸穿賓圖

表面係市民衝擊 留珠絲馬跡真相係警犬咬人先

等大陸玩全民真相比較 同埋將大陸文宣信用雅解

文宣力無咗 當大陸無咗驅束器會點 一定精彩

支線任嚟

咁撚驚
係香港起網絡長城咪得囉 反正咁有經驗

做5毛都要睇咁多字
又要識英文

PT. 4, 5, 6

竟然連依份都上埋reddit

黨內有人攤牌？

reddit 竟然唔少人驚訝, 睇黎佢地對中共d手段瞭解得唔夠多

唔知份野堅定流啦, 但如果係堅, 應該係 send 俾中國 d 大小新聞機構, 網媒, content farm 之類, 咁多間入面流出左都唔出奇

咁都係好玩

第一點好緊要，五大訴求邊五大佢地真係唔清楚喎，要大力加推香港人尋求真正民主自由，真普選等等

對我地黎講
依d唔係d 阿媽係女人既野黎咩

對唔住阻個位
大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

文宣可以做野。

可唔可以改做反送中宣傳策略
對家文宣洗左咁多藍c腦 有一定參考價值

其實係受到嚴格質疑

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

民主自由好少人講！

翻譯俾全世界睇下支那狗幾利害了

推一個就夠

其實唔知佢啲文宣仲想俾咩人睇

呢個正，最好傳上大陸

幾準
其實我地大抵都知

屌你正啊喂
老共教緊你下一步應該點做
以上內容全部做相反就得

push

推啦，唔係得斬人重要嫁

Push

好真

老共教文宣 學野

This post must fire.

但老一代覺得有片就係事實, 信到十足

支那仲點搞一帶一路？

PUSH

藍屍寶訓，print出黎背啦喂

搵翻譯做英文

佢哋有自己人撐政府同警察啦，有埋稿俾佢哋讀

大家睇到攞話語權係幾重要未

廢老好中意話喺美國開左槍

將呢份野在微訊群廣傳，名義上提醒國內朋友要遵從中央指示，實際話緊俾佢地聽中央如何封鎖新聞，都等佢地知道佢地其實收唔到香港全面情況。

我地文宣要識做la

從現實黎睇 中共既措施都算印證左呢份野既真偽

要譯用英文比twitter外國人睇
但係D用字真係好難
有無可以幫手

搵人譯左做英文先得架

但廢老唔知美國市民都可有槍, 同埋美國警察濫用暴力要賠償家屬既例子都好多

翻譯
Twitter 開佢波

煲大佢

文宣準備輸出

Fuck Z ina

好似已經譯左

A. Refrain from positively reporting any kind of protests for democracy or freedom by Hong Kong citizens, fully utilize the weight of the voice from the government, take the initiative to lead the public opinion by defining the protests as the following:

Patriotism against Hong Kong Independence

Peace against violence

Law against Turmoil(Riot)

B. Adequately report demands for people's livelihood, but not too much, it should not be the main focal point. It is allowed to change the focus from politics to economy, but most importantly is to report the protests as unlawful criminal activity.

C. Downplay the amount of people who participated in the protest as well as the amount of support, exaggerate the amount of support for the government and the police, characterise the people as followed:

People who did not came out to protest are the silent majority and they support the police and government.

People who participated in the protests and marches are igonorant fools who were provoked and incited by the western forces.

People who sieged government buildings and stood up against police are terrorists.

D. In text based or video based news reports, magnify the following points:

Magnify the people who waved flags of Hong Kong independence or flags of western countries, to show that the protesters teamed up with western enemies to achieve independence, avoid showing slogans about democracy or freedom.

Due to the high impact to the international scene, we can expect western media to interview politicians and they are expected to support the protesters. We love these kind of statements because that can show the western enemies are behind to stage chaos.

Magnify reports of protesters sieging government buildings

Magnify reports of protesters drawing grafitti on Chinese flags and emblems or any other government symbols.

Magnify reports of protesters' violence agaisnt the police. If any police got injured, strongly report it

Due to the ever-escalating situation, we can expect the protests to further impact the people's livelihood. We must focus on the citizens who complained, especially the foreigners who expressed their complaints.

E. DO NOT report people who express understanding or even support for the protesters.

F. Delete and censor all kinds of media that shows police brutality immediately, they absolutely must not be spread on wechat, weibo or any other social media.

G. Delete and censor all kinds of media that shows the protesters apologizing to the tourists stuck in the airport, they must be deleted as urgently as possible and must not be spread.

H. Using the economic attractiveness of China, convince business person and celebrities to voice out their support for the government and the police force.

I. Highly regulate and censor traditional news media and intensify censorship on social media platforms, strongly manipulate the public opinion.

吓！真係有咩特別

又係人民鬥人民

其實證明咗機場道歉有用

繼續

林鄭係咪都係跟緊呢張做野？

連登>公海>連登

明顯係啦

不意外

CCTVB新聞，跟足黨嘅宣傳策略，
連儂牆可以直接貼黨嘅宣傳策略。

唔怪得機場道歉果單 靜得咁快

原來做岩左

唔單止譯英文ar

要反擊

例如佢地將我地醜化為暴力
美化自己為法治

我地要講佢地警黑既暴力
我地先係爭取捍衛法治

佢地禁果d 片

就係我地要大力推果d

pish

行動指引出來了
我地跟住佢上面調轉黎做就搞掂

Thanks for sharing 我哋調轉做返晒便可

屌，政府班喉舌做曬

cctvb跟到足喎

洗唔洗translate佢做英文？

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 823萬人人鏈 721 85 811警黑勾結無法無天

係，叫人唔好道歉果班人好大機會係五毛

Old school到
2019喇共狗

天滅中共

要比更多人看到

諗到諗到喇 全部做緊